\NewCommandCopy\oldcite\cite
\documentclass[राजवाडे]{aalok}
\usepackage{framed}
\PassOptionsToPackage{section}{glossaries}
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{chhaya}
\पुष्प{दुसरे}
\तिथी{शके १९४३, ज्येष्ठ शुक्ल पौर्णिमा}
\आवृत्ती{पहिली}
\प्रकाशनवर्ष{२०२१}
\जयंती{१५८}
\usepackage{caption}
\makeatletter
\def\mygetfullref#1{\@mygetfullref#1.}
\def\@mygetfullref#1.#2.{\getref{#1}-\getref{#1.#2}}
\makeatother
\DeclareExtradate{%
  \scope{%
    \field{labelmonth}%
  }%
}%
% केवळ महिन्यांमध्ये निःसंदिग्धीकरण करण्याकरिता
\DeclareFieldFormat{extradate}{}
% साभार - https://topanswers.xyz/transcript?room=1652&id=86198#c86198
\newcommand{\ipa}{\fontfamily{lmr}\selectfont}
\makeglossaries
% रोहित होळकरांच्या लेखाकरिता पुढील आज्ञासंच आवश्यक.
\usepackage{enumitem}
\newcommand{\Rcomment}[1]{\textcolor{red}{#1}}
\newcommand{\इंग्रजी}{\fontfamily{lm}\selectfont}
\DeclareTextFontCommand{\इंग्रजीटंक}{\इंग्रजी}
\interfootnotelinepenalty=10000
\makeatletter
\renewenvironment{thebibliography}[1]
{\section*{\bibname}
\@mkboth{\bibname}{\bibname}%
\list{\@biblabel{\@arabic\c@enumiv}}%
{\settowidth\labelwidth{\@biblabel{#1}}%
\leftmargin\labelwidth
\advance\leftmargin\labelsep
\@openbib@code
\usecounter{enumiv}%
\let\p@enumiv\@empty
\renewcommand\theenumiv{\@arabic\c@enumiv}}%
\clubpenalty4000
\@clubpenalty \clubpenalty
\widowpenalty4000%
\sfcode`\.\@m}
{\def\@noitemerr
{\@latex@warning{Empty `thebibliography' environment}}%
\endlist}
\makeatother

\begin{document}
\शीर्षक

\tableofcontents*
\mainmatter
\twocolumn
\pagestyle{शीर्षके}

\begin{refsection}
  \लेख{शब्दांगविज्ञान व शब्दवर्ग}
  \अभ्यासक{निरंजन}
  \इपत्ता{hi.niranjan@pm.me}{hi.niranjan@pm.me}
  \orcid{0000-0002-5254-8380}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/निरंजन}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{कृत्रिम बुद्धिमत्ता व तत्त्वज्ञानातील प्रवाह}
  \अभ्यासक{मृणाल जोशी}
  \इपत्ता{jmrunal21@gmail.com}{jmrunal\(21\)@gmail.com}
  \orcid{0000-0001-7223-4496}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/मृणाल}
\end{refsection}

\begin{refsection}
  \लेख{संख्यावाचनातील बदल: काही विचार}
  \अभ्यासक{रोहित दिलीप होळकर}
  \इपत्ता{rohit.d.holkar@gmail.com}{rohit.d.holkar@gmail.com}
  \orcid{0000-0001-7223-4496}
  \लेखाचेशीर्षक
  \अनुक्रमणिका
  \input{सामग्री/रोहित}
\end{refsection}

\onecolumn
\appendix
\part*{परिशिष्टे}
\input{सामग्री/छायालेखन}

\chapter{विशदीकरण व अविशदीकरण}

\hspace{0pt}
\vfill
\input{सामग्री/आकृती}
\vfill

\input{सामग्री/परवाना}
\end{document}